---
title: "Asignaturas en abierto"
date: 2023-11-08
slug: asignaturas-en-abierto
draft: false
author: "OfiLibre"
type: "post"
tags: ["publicación abierta", "materiales docentes", "asignaturas en abierto"]
categories: ["acciones"]

description: "Programa de Asignaturas en Abierto de la URJC"

# post images
bg_image: /images/openaccess-square.png
thumb: /images/openaccess-square.png
---

Materiales relacionados cn la convocatoria para el reconocimiento de publicación de asignaturas en acceso abierto. Esta convocatoria, que se realizó por primera vez para el curso 2022-2023, la realiza la Universidad Rey Juan Carlos para promover entre los docentes la creación de recursos educativos abiertos de calidad, y fomentar su uso en las asignaturas que dichos docentes imparten. La convocatoria es iniciativa de los Vicerrectorados de Transformación Digital e Innovación Docente, Comunidad Campus, Cultura y Deporte, y Ordenación Académica y Formación del Profesorado.

* [Formulario de solicitud para participar en la convocatoria 2023-2024, segundo cuatrimestre](https://forms.office.com/e/wvBVTR7pdu) (convocatoria ya cerrada)

* [Asignaturas en abierto en el aula virtual](https://online.urjc.es/es/para-futuros-estudiantes/asignaturas-en-abierto)
* [Convocatoria 2023-2024](/guias/convocatoria-asignaturas-abierto/)
* [Resultados de la convocatoria 2022-2023, segundo cuatrimestre](/blog/2023-resultados-convocatoria-asignaturas/)
* [Resultados de la convocatoria 2022-2023, primer cuatrimestre](/blog/2023-02-28-resultados-convocatoria-asignaturas/)
